入一入黎

我好撚急屎
點算好附近冇廁所